唔係講笑 覺唔覺ps plus d免費game愈黎愈高質！！

今個月有until down

little big planet 3
今代好唔好玩

我見d人問親
都有人推薦
好o岩一家大細玩

The war of mine

lbp3唔係話關咗server?

lbp3一出個陣買返黎同朋友上網連lag到仆街又係咁斷
而家server整返好未

上個月alienation好正

PSN超高質
Xbox會免狗也不屌

有小朋友應該啱。但我之前玩到訓著咗。

until dawn係拎完永久？

玩左成3x個鐘，現在重玩緊，佢免費左隻game，但好多人課左金買dlc，我自已都買左

你有plus 會員期限內都係

萬寧貓傻左

買得ps4唔會冇psplud

屌，美國無alienation, 又無until dawn

你就傻

窮撚表示好正

Until dawn唔敢玩
Lbp3 已有實體game

其實唔恐怖

睇你點睇，until dawn就係好撚多jumpscare

過咗會籍隻game會玩唔到？以為download咗就係你嘅添

痴撚線 淨係呢兩個月free game 已經抵返psn兩年年費

玩到後期謎底解開已經少好多驚嚇位

其實已上youtube睇哂成隻game
遊戲性又唔係咁大，玩唔玩都無所謂

呢期港伏係咪食錯藥

睇左youtube咪玩左囉

再續咪玩到

上個月有God of War 3 真係J咗
今個月更加正

岩岩上去睇仲未係免費既🤔

little big planet真係細路仔都覺悶

好彩果陣減價忍手冇買Until dawn

集所有恐怖片元素
幾得意
白金好易

之前得價買左
前幾日先白金

玩撚到家變
我女友蠢撚到呢

我條女又係屌我玩得太勁

D女真係好q蠢

2月d game

9號呀

但總會有啲仆街仲嫌三嫌四

燈

God of war3 超抵屌
我個plus account仲要係買機送果3個月

點睇會藉幾時到期？

12月尾本來打算買TOZ，好彩

littlebig planet好game黎
但唔知點解成個系列都無咩noise咁

TOZ 好玩咩 我玩到訓着

同機co-op game真係好少
呢隻算合家歡好玩

Lp3 d dlc好貴
又冇得一次過買

呢2個月真心正

基本上單機game又唔係即玩都唔買住
第一水ps4 pro用家

港伏今次真係抵讚

本身淨係玩fifa 但早排見到咁多免費game 都down左落黎試下玩

Btw 搭單問下 我早兩日續左個psn 我買佢12個月送隻 second son
但我唔識down隻game
有冇爸打教下我

不嬲都
罪大>>>>>M$>>>>>>>>>>任狗
利申:打手

臨訓開始down
訓醒就有得玩

Little big planet 2&3 最尾都難玩到顛，打開機嘅我都係咁死

玩到嗌交

唐樓8MB

我而家3先玩到岩岩拎左對跳鞋，條女係咁死哂我d命搞到我卡左係度

我屌你老母啦罪大，買完gow3 無耐，你老母同我做免費下載

有gow3, lbp, until dawn係正係抵讚
但係ggen 1月個dlc仲未出呀 屌你2月啦

依家應該係請自家獨佔， 留名睇下個月有 infamous second son

關唔關下個月出switch事？

香港都送過啦

我覺得1886應該要長期免費

god of war仲未開

唔見有既

可能太舊
呢隻game 仲停留係psp年代既感覺

好似2月7號自動delete wor

goat simulation免費，好抵死

玩咩架

Btw 想問下d免費game係咪有下載限期？例如2月until dawn有無話免費到幾時 過左就無得再下載？

個戰鬥系統好撚垃圾,玩到打完子安已經冇心機玩

點會自動delete

原來一個account 可以cross ps3 同4

甚麼是 PlayStation®Plus？
立即成為會員，可享以下優惠及服務：
・ PlayStation®4上感受次世代多人遊玩體驗
・ 每月免費遊玩熱選遊戲
・ 專享獨家折扣優惠及其他服務
・ 一個會籍串連PS4®、PS3® 及PS Vita
・ 優先獲邀參加特別活動

可惜

不嬲誇平台
買部VITA TV玩free game都好抵

要買就買tob，各方面都改善左好多

Toz真係免費返黎都無乜心機玩

不過GOW3 唔係幾好玩

幾時更新一次？

玩左陣，啲判定好差下

D 朋友都返返黎港服

之前長期日服

Little big pan力3根本唔係同小朋友玩
同大人打都會打到發脾氣
豬隊友會不停死

psv 玩佢送既game都夠
ps4仲有幾隻未玩

你估好似任天堂咁撚on9咩

game債愈積愈多

Gravity Rush 同 Thief都未玩
黎緊月底仲有機戰V.....For Honor.....Horizon......

竟然有咁多人唔熟ps plus

miss左方根書簡

以為唔續ps plus d免費game可以繼續玩添 原來唔得

任天堂就算尻數啦 屌唔化無得救
好快做第二個nokia

sony不如執尻左手機部門
分啲資源去playstation 到重好啦

有Pkm mario又難d既

想買有d免費game按左入「遊戲庫」，有收到email話買左，但無按下載，可以係邊搵返

唔計jumpscare，啲人頭，怪物，r爛塊面，迫你即時決定，解謎個過程都幾驚，同埋個故事集三五成群，天與地，saw，德州電鋸，仲有另外幾套恐怖片嘅元素，個心都唔係太舒服

屌早兩個月買左但返左香港放假玩都未玩過

玩開TALES系列嘛，今集好爛

TOZ唔係最新 skip都冇所謂
TOB神作

Until dawn 唔係免費咩？？
我今日係免費遊戲個到唔見有..
係唔係已經過左

仆街，同問

我玩完tob之後先玩toz
toz係無咁好玩
不過都唔差

未開波啊

2月8先開始呀傻鳩

港伏百屌成材

是咪戇鳩
好似第一日玩ps4咁

我買左啊屌

覺 但上個月送伏game toz

其實送2k16同biohazard 1 已經開始覺得佢變好緊

跟住又送gravity rush 同saints row 兩集

應該係成日俾人屌 次次一出親免費game

成班人去佢個page度屌

呢排又alienation 又gow3
依家繼會仲12+3
乖乖俾錢

班人出正game都屌啦
一係屌上個月買左
一係屌冇中文
一係屌舊game

今鋪抵讚，續多15個月先

我都係聽人講toz好玩，但個戰鬥系統好垃圾wo 玩左一陣已經唔想玩

Wiiu好似免費上網玩

戰神3hd 同until dawn 都首發買碟白金左

紅van feel 個頭開到勁大 但最尾收唔到科 爛尾

d ending痴撚線

佢免費2k 同gravity rush 已經覺得好好 要再好d就過份左

外星人